【港女爆格偷貓？】兩隻波斯貓逾$7萬 台貓舍：即日走私返香港

買不到名種貓，竟然入屋爆竊偷運香港？台灣新北市一間貓舍，專售身價逾3.5萬港元的白毛藍眼名種波斯貓，近日卻報稱被一名32歲香港女子偷走兩隻貓。貓舍負責人在facebook多個群組貼文，指有人「爬窗進屋偷了我兩隻貓，還當天走私到了香港，竟然還要跟我談條件......這是甚麼世界。」《蘋果》記者昨聯絡該名負責人，她不欲多講，但稱已將事件報警處理。港女則向台媒表示：「我唔係同你講笑，你咁樣影張相就話係我，我都好無奈喎。」
涉事的貓舍，位於新北市一處屋苑的單位，其實是負責人Jin Chou的寓所。從Jin Chou所提供的閉路電視影片顯示，一名黑衣女子手提大袋在屋苑探頭，未有理會有居民經過，踏入花叢潛入屋內，然後拿着一個白色膠袋施施然離開。Jin Chou指，該黑衣女子割爛紗窗入屋偷貓，因為對方曾向她買過一隻貓沒有照顧好，她已決定退錢不賣，沒想到對方懷恨在心，竟然搭飛機到台灣，誓要偷走兩隻罕有的白毛波斯貓。
Jin Chou聲言，閉路電視拍到疑犯與港女的右手都有戴上黑色手環，外型都很相似；而對方於下午5時許潛入屋內，當晚已帶兩隻貓咪坐飛機回港，她懷疑對方將兩隻貓「走私出境」。
台媒曾致電該港女，對方矢口否認涉事，還說當日身處香港家中，有不在場證據：「我真係喺屋企吖，我唔係同你講笑，你咁樣影張相就話係我，我都好無奈喎。」《蘋果》記者暫時未能聯絡當事人回應事件。
Jin Chou指，該港女之前曾向她買過一隻貓，但照顧得不太理想，加上該港女已養了5隻貓，估計無法為貓咪提供很好的居住環境，因此退錢拒絕交易，沒想到對方竟然潛入其家中直接偷貓。Jin Chou昨晚再在facebook貼文寫道：「我會帶齊一切文件，香港警局見，我絕對傾盡一切，送一個案底給妳。」
根據台灣當地檢疫條例，貓隻帶上飛機需要經過一個月的檢疫程序，台警方已向移民署通報，調查該名女子的出入境資料，確定她到底是否到台犯案。

奈佢唔何
台灣殺咗人走返香港都冇事
呢單濕濕碎

佢點走私到番香港

有d誇張咁

又唔好咁講，香港d貓義工都好撚痴線

同意

要過x光隻貓識郁 點坐飛機走私

帶動物上飛機
啲檢疫手續煩到傻
邊可能一兩日內運返香港

check 下出入境紀錄先啦

台灣運貓狗黎香港要1個月咩?
D寵物移民公司1個星期多D就搞掂

就算佢真係偷你台灣最多咪禁佢入境，香港警察奈佢唔何架喎

何況呢單似老屈

無可能用客機帶到入香港
隻貓應該仲係台灣搵人搞緊，遲下寄貨機入黎

切勿跟車太貼

點走私兩隻貓出境
當兩地海關死架咩

我有入Facebook 貓gp睇過
個事主話2隻貓都已經由偷貓賊個老公交還返比事主既香港朋友
2隻貓的而且確係香港加依家入左醫院
成件事都只不過係3,4日既事

真心今時今日仲有得玩偷渡我都覺得好痴線

憑1個手環同外型就肯定係同1個人

海關+1
發力急起直追

📣📣📣偷貓📣📣📣目前貓在朋友家中不便各位探望，在此先感謝各位的關愛
感謝各位網友&記者報導的幫忙，偷貓賊的老公已經將貓還給我了（所幸這老公沒有和老婆一樣精神病）未免各位擔心，在此和各位公佈最新狀況⋯⋯
一隻眼睛睜不大開（Anngi白波褐眼妹妹）
一隻進了氧氣室吸純氧.眼睛也無法全開（大力力白波藍眼弟弟）
目前二隻已經得到我香港朋友和醫生妥善的照顧以及治療！
📣現在已經證實了貓就是她偷走，但到底怎麼運出台灣，怎麼躲避出境的X光機掃描.我再三的問偷貓賊，她死不吐實話，還說要合夥，因為她有更好的門路，簡直是個瘋子..我一定會追究到底的📣
妳簡直是欺人太甚，台灣人是熱情，但絕不是任人打罵不還手的

經寵物運輸公司唔洗2日 邊洗走私
利申：試過

有d假喎

有冇link睇下?

但都係果個問題，點偷運兩隻波斯貓出境
話中國偷運落香港我重明可以點做，但台灣過香港要坐飛機
難度差好遠，重要兩隻貓黎

究竟點避台灣檢查

點解大家覺得一定無可能偷運兩隻貓返香港？
咪又係人眼睇xray check
成日都有新聞話啲人帶啲刀刀槍槍上機啦

乜賣貓既人咁有閒情
買完隻貓之後會監察住人點對隻貓
剩係聽過d死賤種貓義工送賊贓之前會審你全家
再當你屋企係寵物酒店咁

quote錯sorry自膠

有啲公司係專幫人運寵物
唔知佢地點運作淨係知用錢就可以解決

痴線有冇咁撚勁
入到屋偷貓
偷完仲要過到黎香港

點偷運返香港
首先要過x光機，隻貓郁下郁下即刻比人周到啦
砌生豬肉砌第二樣啦

一般黎講都要有檢疫文件，咁易收齊？

如果話因為過機隻貓會郁
打麻醉針等隻貓瞓着再放入喼
咁得唔得呢

睇定d先
有哂雙方供詞先評論

係咪即係個老婆即日偷隻貓返香港
之後個老公再偷運隻貓返台灣
然後個老婆又飛返台灣同佢“傾生意“
(對話圖都冇張我假設係面對面傾)
會唔會難度高左少少

你估真係件件行李都睇咩

兩邊海關都廢架喎
咁都上到機

呢單難講啲喎 成件事好高難度，尤其偷運返港個度

連登班自屌男/cuck一見到港台糾紛就信晒台狗先是常識吧

成班小朋友冇做過生意根本唔知台狗根本係寫正體嘅支那 又奸又夠晒無恥

罰你重睇10次

連登仔：一定係大陸人

都幾多天真撚喺到話過關實check到，其實搭到路好易過到黎香港啦，大把真禽異獸有價有市有窿路賣

負責任的貓舍好多都唔係真係靠賣貓搵食，係當一種興趣，所以感覺係似送d仔女俾人領養，時不時要睇下佢地生活成點。一個唔高興就black list 你。雖然係煩d，但係d貓就有品質同性格保證，有咩事係佢地錯，佢地都會負責返。

貓義工：竊貓不算偷

港女又贏一分

幾難相信下 到現時都係得條友一個講 一陣唔見貓一陣又搵番 做戲駁宣傳咁

港女出黎回應下係咪真係有咁既事
係咪真係有正義老公

台灣狗老屈香港唔出狗
成日講最美麗的風景是人扮無辜
根本係繁支黎

要偷運有錢嘅門路實有架啦 唔係討論重點

你就天真撚 啲珍禽異獸都係細隻嗰陣運入嚟養大再breed
隻貓成個人bb咁大點運呀

係，我聽我以前同學講過有個港女同學靠帶走私龜返美國賺錢 我聽到都嚇一嚇

我都有朋友喺中國運過流浪貓返香港 都俾人收幾千蚊

完美演釋屍子山精神

殺咗人都無野啦 偷貓理撚得你咩

無事嘅
應該又係愛貓人士

上機關海關撚事咩

點走私到 台灣出口 香港入口
過咁多x光機冇人見到2隻貓

究竟負皮啲人係天真定白痴
竟然信晒香港海關一定會做到嘢
條女有心去台灣偷貓運返香港，唔通咁正路放咗貓入行李袋喺上機咩
平時就屌黑警唔做嘢，但海關就信到十足
香港冇門路偷運動物，上個月唔會喺新娘潭搵到鱷魚啦

如果真係台灣上到機，係台灣海關問題喎

你唔係諗住隻貓寄倉呀
我諗落機隻貓同係雪房拎出黎冇分別

你小學畢業末
出境同入境識唔識分

唔係好信 好難即日
手續又極煩複

笑撚死

成班友起曬鋼話人繁體支那

人地出文屈尻你偷貓喎，仲寫埋係你老公還架，冇做過咪出嚟對質下啦。人地攞返隻貓篇文都冇話咩誤會，反而清清楚楚咬死係你偷喎。

兩公婆俾記者打埋電話都可以當冇事發生咁？

係理虧定啞忍，明眼人一睇就知啦。

仲有海關問題

上面已經有巴打講到黑市做法，不過要睇唔到既自然睇唔到。

點解前提隻貓一定係要跟人搭飛機
明明海路就好多野玩

總之買賣名種貓我就兩邊都唔幫

港人又喺台灣做仆街嘢，影撚衰晒

搭飛機係件台灣人講

得張cctv cap圖就擺上網

全部得所謂對話cap圖 咩求情 又話已經還貓
好單方面證據

班垃圾海關炒得

個個先入為主話無可能
話當海關流 上唔到機 又話最唔好跟車太貼
有無諗過其他可能？
比如海運 台灣到香港 三日

兩地都照唔到

一定係支那香港人啦，純種香港人點會咁

貨物量大 唔係全部貨都要照X-Ray架
香港空運出口貨物民航處都係要求每間公司每年貨物抽1%去照X-Ray咋
入口貨物都係海關抽查 個機率極低

貓異工玩到去台灣

鱷魚可以經陸路入
台灣點入呀

坐遊艇定大飛返香港呀

再吹多d

2隻貓3日唔駛飲食

我諗起黑馬王子話李嘉欣係上海偷帶隻狗嚟香港嗰橋段

非常盜原來真係可以響現實做到

台狗呃人真係好高招

台灣而加連豬肉乾都帶唔走，點帶到活生生嘅貓咁把炮

真定假

戇鳩仔唔識分出境入境？

亂9咁打有機會死

冇討論價值 有咩好吵 就算有偷有哂證據又點?引渡呀？殺左人都冇事啦屌

屈既可能性唔低
店主證據不足，事主方面又堅持自己當時係香港

無本生利,死左把就

台灣點帶唔走豬肉乾

自膠諗住冇人睇到

原貓主人fb
Keep住放証據

入唔到條link
係咪呢個？

係 佢就係個breeder

暫時都只係片面之詞
得台灣果個人講

但一時又話人偷入屋，一時又話人入左黎住幾日，一時又話人地老公道歉比返隻貓佢，一時又話人地老公做IT，可以搞del佢fb野

港女回應就係蘋果問完答果句唔好屈佢，果時係香港

文字對話都可以係假，有片的話就拎條片出黎，人地黎左住咁多日，你有cctv 就一定影到條女啦

拎條cctv片出黎咪知條港女係香港定台灣囉

btw, 即使佢走黎香港報案都係唔會受理

同metoo一樣
話佢偷就係佢偷
睇下出入紀錄囉 無既話支持港女告番佢

有條影片影到抱左兩隻貓走 但影唔清個樣

仆街
條女直接扮大肚塞2隻貓係衫入面過關
好痴撚線呀

炒車了

又見證到炒登

見證炒車

唔好推啦。。。

前面已經有人post唔好跟車太貼 啲人諗野真係好怪好死板 死都唔覺得偷運係有一定可能性
利申 知道有人識路偷運動物 主要靠大陸佬去博 但每隻要加幾千蚊去運

負皮班撚屌縮撚左去邊啊？

我都知實有方法偷運到
但真心估唔到個癲婆最後玩大肚過關

連登班自屌男/cuck一見到港台糾紛就信晒港狗先是常識吧

成班小朋友冇做過生意根本唔知
港狗根本係寫正體嘅支那 又奸又夠晒無恥

引渡番台灣受審

係呢個post睇到 根本好多連登仔唔撚用腦思考
見到台灣就有理無理話人繁支
上面有幾個巴打有用腦回覆叫人唔好跟咁貼
海關未必check到
全部俾人負評

炒車唔係問題
問題係到呢個時候都仲有人以地區黎分人格
香港人無敗類?

agger

咪就係

負評我嘅ching去哂邊？

連登仔你太善良，啲女人好古惑又炒車

嗯嗯

係囉
台灣香港海關都死架咩